「微博」香港人無事鬧中國有事要口罩

我屌你老母啦，自撚私有毒仲黎香港播毒仲要多謝中國呀？
03年沙士都被中國人害慘

永遠本末倒置
無中國 無武漢肺炎

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服「要死一起死」

事實係支那搶香港口罩
本土又搶 搶到去外國貨倉又有
死支那賤畜
唔係支那豬香港口罩一定夠用
連個病毒都係由支那爆出黎
史上最賤畜生物

支那人輸打贏要成日以為自己對香港貢獻好撚大，實質只係搶奪香港資源，呢啲價值觀係本性來改唔到

至於anne姐弱智，全香港人都知

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

佢地製造人禍陷害全世界講撚到天災咁 屌你老母支那狗

大家一齊嗌！「高官廢人！還罩於民！」

幾時伸手求過你地班支那種咪撚玩啦
十幾年前已經叫緊你地躝

支那人唔搶香港人訂既貨已經偷笑啦

香港人要的是日本貨

南亞製造關你撚事咩

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

推

邊撚個要你d野產地中國既都唔想買

鬼國垃圾口罩無人會要
只有支種賤民先會跪求

蝗國自己屈鳩人地送口罩仲以為自己好撚把炮

收皮啦
冇人要支那垃圾口罩

明搶人口罩仲好意思咁大聲

無事黎香港買奶粉
有事黎香港求醫
屌你老母鬼國一事無成

依D垃圾種族同佢地講多無謂

on撚9支那二手口罩咪撚運過黎呀

見到大陸貨驚有菌啦
仲話問你要

根本無正常人諗住問支那拎口罩

未見過有人出聲要中國口罩

中國口罩留俾中國人用啦

林鄭要，要屌屌林鄭

香港人要國外罩

林鄭月娥：已向國務院請穩定口罩供應

第二日黨媒已大幅報導

屌你哋十幾億隻狗落嚟搶我哋邊夠用
冇人要支那啲毒口罩呀死撚開啦

我地既貨要你地批？

叫你班支那賤畜縮番入老母個閪到啦

向全世界輸出病毒人禍 咪撚係全世界搶罩啦

賤畜生番族

都是訂給中国班賊偷的

死撚開啦支那狗
由80年代開始到而家香港人都係睇你哋唔起呀

所以我希望又再變種我睇佢哋啲人點死

撚要你d made in 支那口罩咩
冇你地送大禮我地今日洗咁??

幾時都話，支那賤種，死剩一個都嫌多

第一，從來無當你地係自己人
第二，我地有撚口罩呀！

支那賤畜扮大袋

支那人：03年非典是你香港人害我們的。

而家好似係d支那人搞到香港人要搶口罩

係又點 吹？
以後唔好撚落黎

香港依加缺口罩都係因為班支那蝗

咁柒婆又講到求支共供應香港口罩乜乜柒柒
佢俾位人地入

中國製口罩留番比大陸佬用
同埋大陸人咪落香港搶口罩運上去

乜鳩，係唔撚想要佢啲病毒口罩喎 係都買其他國家貨啦。

佢講得啱真係垃圾地方嚟，記得叫全国同胞身體忠誠少少唔好嚟呀！

仆你個街

冇人想要支那製口罩
戴咗仲危險 不了

唔係你班冚家鏟累全地球有中國肺炎使撚搶口罩咩

明明次撚次地震水災都係香港人捐錢
有事就血濃於水 一方有難 八方支援
冇事就打柒你班港毒廢青

係咪我係香港市面搵唔到佢講嗰600萬個口罩的話，可以去搵蔣麗云議員拎？

香港係支那境內第一個首先帶口罩嘅地方

唔通係香港人求支那要武漢肺炎！？

有事就日本同盟
冇事就小島國 日本鬼子

+1 完全唔敢用嗰啲不明來歷嘅散裝罩

叫班藍絲去問民建聯拎啦
民建聯有六百萬個口罩

真呀

佢係香港立法會議員，都唔知佢開微博account 講做乜撚奶共奶撚到傻左？

開始發病係佢
瞞報係佢
傳到全地球確診係佢
搶購口罩又係佢
偷人集運口罩炒口罩二手黑心口罩都係佢
最後連聲大大鬧人都係佢
地球毒瘤當之無愧

無人話過要你D垃圾中國口罩

Made in 支那留返內銷

唔撚好搶香港人訂既口罩

毒從那裡來 ？
累街坊嘅收嗲啦！

口罩無要過, 你班毒肺閪都唔撚好落黎,
死返上去

香港人想用大陸口罩？未撚肺炎都生癌死啦，弱智

有撚人求你班蝗

我要求低啲，非支那貨就得

真心中國啲友有口罩就留返自己用啦
香港人點都唔會好似你哋咁缺口罩
係你哋嗰啲比啲官員私藏咗大部份啦

遲下有需要問香港攞啦
幾個星期都積埋好多二手口罩嘞
唔該幫手清埋佢

邊個落黎掃哂啲口罩?

6百萬連一人一個都無喎

林奠策略已經成功
明明香港係比大陸人搶晒口罩
又可以比人屈香港人冇左大陸會死
醫護手足你地準備為祖國捐驅啦
不過你地只會變成一堆數字
過多半年冇人會記得你地 rip

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

無人想要支那製既假口罩呀屌你老母

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

隔空對鬧

你老母臭閪

封撚左關我用唔用都得呀屌你老母

邊撚個會要中國口罩

仲有美國貨

佢咁講就係想做比小粉紅睇我地要靠支那
都on9

600萬內地人我就信

我冇伸手要中國肺炎
成舊屎香港人用生命同你執

冇撚要過支那m巾垃圾口罩喎
係咪武肺病毒上晒腦呀支那賤種？

乜9呀
我地係要口罩，但無話要支國口罩Wo
二手野你慢慢自己用啦

sars全香港夠口罩
因為sars開放咗佔總額1.3%gdp嘅自由行
全香港都唔夠口罩

撚有人搶你中國口罩
你班大陸閪搶香港口罩就有
賊喊捉賊

仲要免費幫支那人睇呀

非本地居民5年走數逾2.3億 強國人藉詞醫療失誤做「院霸」

以前都冇咁諗
依家覺得03年
謝婉雯，各位醫護，香港人之所以會死
都係多得班支那人唔少

關你大陸閪撚事咩

你班友咪又湧落黎醫落黎搶

冇事就屌香港, 有事就沖落黎
垃撚圾

香港乃沙士源頭，快踢走，撤回駐軍、軍医

鬧得好！

不過,問你地攞口罩嗰位女士好似唔可以代表香港喎,至少我冇份揀佢出嚟...

鬧揀佢同支持佢嗰隻🐻好啦！

冇人問過喎咁撚無恥嘅？？？？？？

首先我唔會要支那口罩
然後唔該諗下點解會口罩短缺
係因為你地個支那武漢肺炎啊我屌你老母

佢個"市場價" 都夠仆街啦

咁幾時放棄香港 由得我地自生自滅

600萬個係大陸運落黎? 關佢撚事?

慳撚D喇
你哋順豐嗰啲人啊 拆晒啲口罩唔俾運來香港啊
琴日都有條片㗎啦
咁你仲好意思大大聲聲喺度講

冇問過你拎
你啲口罩得嗰一層
抆屎都唔夠啦

就係咁垃圾架啦 唔好認香港係中國一部份嘛

支那人真係好中意調返轉啲嘢嚟講
唔係你哋支那人 全世界人洗撚戴口罩咩 仲要搶人口罩
最重要係柒婆自己話要支那口罩咋 香港人從來都冇講過話要
個個一早上網訂哂日本製韓國製 甚至泰國製 洗撚稀罕你支那嘢

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

又係度自作多情

唔知點解啲大陸人全部都以為大陸捐口罩俾香港
收皮啦如果大陸係有口罩佢唔俾武漢嗰啲連自己人都唔撚救都要救左香港人先？
係咪即係連共產黨都認為香港人條命好撚矜貴
你哋啲命就賤過地底泥？

咁祝支那爆多D
死多D支那人 咁就少人爭口罩了
支那口罩留番俾支那人用
香港人唔用垃圾貨

根本支那自己不斷散播仇港情緒

吓
我問你攞咩?
你嗰啲幫我戴都嗰撚要啦
仲有嗰啲儲備我一個都收唔到呀

屌佢老母啦，港共送優質口罩上北京，支國就賣劣質2手罩比香港人

屌你老母個病毒係你支國送既大禮來

唔係你班仆街落黎口罩都唔洗買喇，on9

重有佢哋偷人口罩啲事

600萬個邊度黎既先

從來無人伸手要支國提供垃圾口罩，咪自作多情啦

邊個搞到個個出街要戴口罩？

扮咩撚野 中國口罩我無收到過

on 撚9 你唔整d 生化武器洗出黎搶口罩

你放d弱智上尼做咩？

嗰六百萬個口罩唔係由外國訂返黎？
如果由中國運過嚟 分分鐘係武漢製造
班高官/藍絲/紅絲/港豬用埋我嗰份

真，日本美國貨，最少要astm lv1

樓主點解咁關注支那人講野？？？

冇人想買中國製口罩囉

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

求?
咁大地方都唔夠口罩
仲想香港痴住你？
大把香港人無著數
咪支持獨立囉

冇人要你地d made in 支那假口罩

啲口罩係中国入口? 至少誠哥個啲全部係日本同歐美喎。
自己打唔低肺炎 於是就開始煽動群眾情緒 借香港過橋

又有文宣材料！

唔係我地想要佢口罩
係林鄭奶共求口罩

咁佢運嚟香港我哋買都有問題?

人哋啲口罩係歐美東南亞入口，關你支那叉事？小心支那人又想篡改歷史

屌你老母支那傳啲病落黎
支那重要我地比錢買口罩已經夠on9
幾時支爆？重要成日迫我哋叫支那香港
好嘔心

無中國，就無沙士無肺炎，完！

支那貨 邊個用

無腦先會要你垃圾支那口罩
留返支那口罩一齊送入棺材啦

連登仔：中國有好多手足

事實就係無論我哋點屌中共，佢哋點都會畀返幾分薄面我哋 外省佬想買樓要供社保，香港人任買喎

唔係淨係我哋咁覺得，連你哋個中共都覺得香港人係高級過內地人 中國人羨慕妒忌恨

強國搞到全世咁樣，仲好意思出聲？生前累人死後累街坊，咪話緊你地囉

用佢地果d真係不了一鑊熟都似

係 睇都覺得浪費自己時間

無人要佢地d中國貨
佢地都唔好黎搶外國勢力口罩
叛黨叛國！

哎呀，乜拎咗你哋啲口罩咩，
唔好意思喎，
你哋要呀，
賣返俾你哋又點話

支那畜
支那人

根本冇人想買大陸口罩

把自己看得那麼高.jpg

笑死，香港人一早話要封關，係個政府話因為一個國家所以唔肯封。而家香港疫情大爆發係咪應該入中國數，話哂都係中國唔俾香港封關。

正常黃絲如果有出過遊行示威應該已經有一定數量儲備
主要係班廢老

搞清楚，政府儲備俾咗你地，冇俾過我地